# Projet académique LP PRISM pour le cours de programmation mobile

## Décomposition du projet
Ce projet a été réalisé en groupe avec BO Henri, MEDAHI Relesse et RICHARD Eliot


Ce projet se décompose en 2 parties : 
- La partie mobile fait en java pour android
- La partie API REST en node pour stocker les données
